［突發］大家係咪唔記得左831太子站？

十一月冇31號
係咪代表唔洗去太子悼念？

而家先過左幾個月咋咁快唔記得太子既手足？

手足俾人封左七七四十九日 你原諒到黑警同港鐵？

各位手足聽晚太子站見啦好嗎？

推

香港人係咪真係咁善忘

今日有去，有人上香，有人獻花

但人多會更加好

佢地用生命去喚醒左沉睡既人

唔會唔記得

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

周同學車cam 同又一城運屍都被遺忘了

一定記得 721 831

大家幫下P牌仔推好嗎？

习曱甴推

push